这场比赛在ESPN和NBC电视台播出，成为有线电视历史上收视率最高的高尔夫赛事，也是30年来网络电视收视率最高的高尔夫赛事。 泰格·伍兹曾经在一条断腿上击败了罗科。 他现在说:不要数老虎出局|肖恩格雷戈里| 2021年2月26日 
 在这个最好的可调节桌子的顶部，定制一个简单的平板，或添加抽屉，橱柜，架子，一个挂钩挂你的耳机和附件，以保持你的电缆的秩序。 最好的可调节办公桌:站立或坐着两用办公家具 
 例如，它可能会阻止消费者继续使用基本的有线电视或Showtime频道。 对ViacomCBS来说，派拉蒙+的另一个挑战是:如何在追求新收入的同时留住旧资金 
 我以为我能滑过钢索，但当我的滑雪板边缘碰到第一个钢索时，我摔倒了。 克里斯·范·鲁汶，2021年2月25日|户外在线 
 泰勒·佩里、《每日秀》主持人特雷弗·诺亚的新节目以及热门有线电视节目《黄石公园》的前传也在筹备之中，因为它是一个新的真人秀节目和All Access现有的新闻和体育节目。 与派拉蒙Plus合作，ViacomCBS在流媒体战争中配备了新武器Steven Zeitchik, 2021年2月25日 
 几乎所有的电视网和有线新闻频道都表示，他们也不会播放这些漫画。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 我和一位专家交谈过，他说物理上它只需要一根20美元的电缆。 繁文缛节和黑匣子:为什么我们在2014年不断“失去”客机 
 但话说回来，这个节目从来都不只是它最初的初衷，对右翼有线电视评论员的拙劣模仿。 真相的终结:史蒂芬·科尔伯特的崇高结局|诺埃尔·默里| 2014年12月19日|每日野兽 
 哈特电气有限责任公司是一家总部设在伊利诺斯州的电器元件和H.I.电缆的制造商。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 对于有线电视网HBO来说，HBOGo已经取得了巨大的成功，他们将开始将该服务作为独立选项提供。 狂看剧是新的亲密时间|每日野兽| 2014年12月10日|每日野兽 
 我清楚地听到壁橱的盖子上有一种声音，像电缆发出的声音，以及电缆穿过圆环时发出的刺耳声。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 他嘲笑他们的愚蠢，自己上了船，命令他的人带上一根结实的缆绳。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 第二份电报引用了我昨晚的电报，我在电报中请求通知东骑兵。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 他的电报我们两人都没有得到回音; 相反，他被告知有两艘敌方潜艇正准备来访问我们。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在采取这一措施之前，西班牙当局刚刚通过电报向马德里报告了事实真相。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼